一人一個送飯一流嘅餸

豆豉鯪魚油麥菜，極品嚟，送兩碗飯都得

油浸吞拿魚

豉汁蒸魚

蒸肉餅個汁真係超送飯

咖喱囉

蒸水蛋

魚香茄子

蕃茄蛋

呢個直頭核武嚟

椒鹽鮮魷
飛天通菜
或者簡單一隻咸蛋

電視機

蝴蝶酥

蝦膏蒸豬肉

未試過，會唔會好咸㗎

魚香茄子煲

鼓油

蒸水蛋
低成本送飯一流

黑松露醬與蛋

西檸雞

沙嗲金菇肥牛bo

腐乳

一定係魚香茄子

蒜蓉粉絲xx蒸yy
個粉絲

/薑蔥炒zz
啲薑蔥

沙律醬

咸蛋

番茄炒蛋

梅菜扣肉

麻婆豆腐

閪水

嘩，呢個不得了

薑蓉
煎蛋加豉油

蝦仁炒蛋

喱腩

粟米斑塊

黑椒牛柳

蠟鴨脾！

蒸魚

全部中國人先食既餸 成班食屎狗藍絲黎？

咖哩牛腩

羊腩煲

肉餅

印度咖哩羊腩

平煸四季豆

薑蔥

最古老既肉

食唔到重口味應該會覺得咸

黑椒豬扒
老母炸啲豬扒又香又脆
加埋啲汁撈飯食一流

小炒王

睇錯麥提莎

半熟蛋 生雞蛋

辣免治牛肉炒青瓜冇人講

腐乳
茄汁豆
鹹蝦醬

魚香茄子完勝！

台式肉燥
蒸肉餅
魚香茄子

臘腸

水蛋

不一匙仔已經冇咗半碗飯

個post似一人一個自己最鍾意既餸多啲

美極 > 鼓油

客家名菜，豆豉蒸整塊豬腩肉，唔使放油鹽，約蒸45分鐘，食唔晒蒸多次重好食！

送飯唔係中菜唔通a5和牛送飯咩

豆豉鯪魚垃圾黎

氯化鈉

紫菜

瀨尿蝦乾，放飯面蒸
太陽強加豉油
蒸水強

栗米肉粒

菜甫炒蛋
包你試過返唔到轉頭

成日食應該好快三高
全部都係充滿油既餸
果d汁咪即係油黎

Agger

煙三文魚

餐肉炒蛋
每次都可以食到三碗飯

叉燒
紅燒肉

魚香茄子 一定

辣夠咸

南乳薯仔炆雞翼

咸蛋肉餅 魚香茄子 蕃茄炒蛋 咖哩薯仔雞翼
我都好想一人一個 但我是旦諗都諗起四個
嗚啊 講起都好肚餓

日式丼飯就親子丼
牛肉飯
其實好易整

Ching用豉油都好過用提子

蔥炒蛋都正
我四塊午餐肉已經夠食完一碗飯

大馬站煲

脆辣大雞巴

荷包蛋加豉油

菜脯蒸肉餅
蒸水蛋
蝦仁炒蛋
豉油蒸魚
手撕雞
酸菜魚

咸蛋
煎蛋加豉油
蒸水蛋
蒜蓉粉絲
腸仔+豉油撈飯

三色肉鬆蒸水蛋

鹹蛋
臘腸
新鮮雞連油

咕嚕肉

煎蛋加豉油
隻蛋黃一定要生

黑椒薯仔牛柳粒

poor

#63先有人講

牛腩汁蘿白

茄汁豆

麻婆豆腐
魚香茄子
豉椒炒魷

辣椒油

咕嚕肉啦當然

燒味飯食嘅唔係燒味
係薑蓉撈飯

好撚好笑啊屌你老母

欖菜肉碎四季豆
咸菜炒五花肉
冇人講？？？

銀魚仔

奶油薯仔燉肉

滑豆腐配蝦膏

魚香茄子
咕嚕肉
梅菜扣肉

係有啲人唔知咩叫"撈"同“自己鍾意食既餸“另外, 實際上正常嚟講應該唔會有人揀啲自己唔鍾意食既嘢走去撈飯食, 所以其實變質都好正常

呢個真係一流

鼓油 => 豉油

沙嗲肥牛粉絲

guru 肉

一樣但好耐無食

清蒸先係世一

去返青山台圍爐啦

痴撚線

咸魚雞粒豆腐煲

梅菜蒸鯇魚

Netflix 食幾碗飯

椒鹽類所有野
九肚魚
豆腐
鮮魷
豬扒

好似逢係豬肉啲汁都好正
包括蒸肉餅 蒸排骨 煲五花腩 或者煎豬扒啲肉汁等等

個post唯一一張圖居然係提子鼓油撈飯

韭黃炒蛋咸咸地好正

麻婆豆腐
可撈3碗飯

罐頭茄汁沙甸魚

粟米肉粒

基本上多汁嘅都送飯一流

麻婆豆腐

明太子

清炒西蘭花

飯素

好撚正 蝦醬蒸腩片

豆腐肉碎 （蠔油煮）

屌 豆豉鯪魚油麥菜都食得落送飯

電視機送白飯？

營多

豉油王精液

咕嚕肉/叉燒

深夜剩係聽到個名都流口水

咁多新會然

蒸醎魚肉餅個汁

.....係咪得我一個咁老餅食醎魚...........

金菇肥牛粉絲煲

你條撚樣開埋果啲垃圾po
你自己仲似藍絲啦 有乜資格話人？
我敢肯定你所講「中國人先食嘅餸」你全撚部都有食過啦 傻系
躝開一二邊啦柒頭

京都肉排

熟油+豉油
肥到仆街

唔通薯條送飯？

睇錯名以為係條過街老鼠

蝦醬蒸腩肉

梅菜扣肉無人講？

雞翼魚蛋湯

蕃茄炒蛋
肉餅
水蛋
粟米肉粒
咖喱
魚香茄子
麻婆豆腐

前排整蝦醬蒸豬頸肉

送飯就係因為咸、濃味、多油
仲要食咁多飯，一定肥

塞啲飯入去個閪度食
啲飯唔會凍

tvb

清蒸豆腐
開心過大魚大肉

夜媽媽追晒個post好餓

呢個post要bookmark
諗唔到煮咩上嚟睇下

漏煤氣

肥事少，糖尿先問題大

椒鹽豬扒

你姓土方？
你點睇用紅豆醬

麻婆豆腐
魚香茄子
啫啫雞煲
椒鹽白飯魚
水蛋

咁唔係日日咁食卦

咕嚕肉
魚香茄子
半隻咸蛋
正

豉油+生雞蛋

我改唔到名30天內2次

紫菜(碎上)、温泉蛋、燒肉、鹽醬，aka牛角飯

鹹菜蒸牛肉

蕃茄炒蛋

我食唔落蝦醬最多炒下通菜 呢個真係勁重口味 啲蝦醬味濃到癲

整落好撚臭
食落好撚香

你食狗餅得啦 飯留返俾支那人食

魚香茄子
麻婆豆腐
咖哩薯仔雞
粟米肉粒

同蛋有關都好撈得飯
另外撈飯要多汁嘅餸

世一

黑椒薯仔牛柳粒 成碟嘢每一粒嘢都送到飯

炸午餐肉

睇晒咁多餸，竟然無人講
水煮魚
水煮牛

無人講咪我講囉

蝦醬鮮魷

黑椒薯仔牛柳粒咁耐都冇人講 連登已死

但認真，有時啲餸油膩，冇乜胃口咁，食粒提子甜甜地又有水份好開胃

茄牛

最愛魚香茄子
食唔返細個喺舖頭同屋企食嗰種味
但成日出去食都鐘意嗌
雖然而家唔多食飯
但係真係好好食
特別係有炸過嘅茄子

日式咖哩汁
咸蛋肉餅

你上面#208講完仲貼埋圖

肉燥飯>魚香茄子>蒸肉餅

自膠

豆苗

我食到3碗

沙丹汁

新餐肉

諗起之前個水蛋post

咩叫飛天通菜

搞到我諗起日本果啲得粒櫻桃乾嘅飯盒

豉汁蒸排骨

暏暏雞煲

冇得輸

番茄薯仔炆牛腩
紅酒燴牛尾

麻婆豆腐
魚香茄子

我都好鍾意食油浸吞拿魚
有次一家人開飯
我喺書櫃拎咗一罐老人牌出嚟
諗住大家些牙
點知個個都話啲肉好梅
都唔識欣賞嘅
仲用檯面碟紅衫魚嚟比

唔鐘意又點會餸到飯

大麻

Sor 我嘅應該係沙甸魚

Agger
三色蒸水蛋 好撚正

薯仔炆雞翼

蕃茄蛋啲蛋 唔食蕃茄

苦瓜炆鴨胸啲鴨胸

吉豬
燒鯖魚
燒三文魚

泰國野

講下d唔算係餸但又好餸飯嘅食物

細個鐘意食超級市場買一樽樽嘅醃蘿蔔條
又咸又辣一條可以餸勁多飯
仲有泰國嗰d係咪叫芒果沙律
酸酸地辣辣地仲有d蝦醬勁開胃

切好咗嘅牛扒+ 飯配燒肉汁同飯素

我都會咁

燒味個薑蔥蓉

泡菜炒五花腩

真。人參雞

乾到...

泡菜都唔差
酸紫薑都ok

韓式泡菜

韭菜豬紅

冇汁冇水一拍埋魚香茄子，豉汁蒸魚爭成個馬位
送飯黎講，唔係中式野既得咖哩可以一戰

呢個真係無敵

鞋到仆街

午餐肉

強力推薦第二名豆豉醬五花腩
第一名豆豉鯪魚油麥菜

水蛋
冇得輸

椒鹽豬扒 (啲配料）
茄汁焗豆

一舊好味嘅guru肉難求

腸仔

三色豆！！！！！

紅燒外婆肉

乾免治牛肉

屌你老味
夜晚開呢啲po
好撚肚餓呀仆街

一定喺蒸肉餅

乜原來魚香茄子咁受歡迎

煎午餐肉

肉丁炒蛋， 包你番唔到轉頭

上海回鍋肉(唔係支那罐頭個隻)

三杯雞
啲九層塔香到呢

一個合格連登仔緊係豆腐火腩

東坡肉

蕃茄炒蛋
金菇肥牛
咕嚕肉
海南雞

薑蓉

魚片炒芽菜
豆鼓蒸䱽魚
蒸水蛋
蝦仁炒蛋
三色椒炒牛肉

同好

紅衫魚點整都腥到仆街

梅菜肉餅
深夜講起都好想食

係咪習近平食m記就係黃絲啲fd

美極

提子糖份好高

未試過
點解姓土方

提子

菠蘿咕嚕肉

一定係黃酒雞

潤腸

紙菜

咖哩屌打

ex以前係英國讀書
好多香港人都會自己煮嘢解鄉愁
因為佢好細個就過去
所以都冇咩概念
都係跟啲香港朋友一齊食

佢大學返香港之後先知道
原來啲同學住得好撚難食
倫敦啲中餐館好多都好伏

跟住喺香港佢求其搵間燒味舖已經覺得好好味
佢覺得最容易撈白飯嘅係魚香茄子

識野

諗起都想食

烏龜

煎
煎到啲皮脆曬再落豉油 正撚到癲

橙汁

橙汁倒落d飯到超正

豉椒炒蜆，三碗白飯唔該

牛餐肉

粟米羹 滷水雞翼

有冇人同我一樣都係蔬菜永遠唔送飯一定要齋食

傻閪 我印度人黎

榨茶木耳蒸豬肉

豆角炒蛋

wtf !?

樓豬

放落飯度個咸香滲出黎
類似 好食版既 咸魚

梅香咸魚，一舊十碗飯

咁奇怪
我下次就試下

燒味佬叫我唔好食咁咸

鰻魚汁

依個正

食餸唔食飯

金針雲耳蒸雞

超級肥

煎蛋豉油

腐乳
薑蓉

蒸蛋

唔中意太多汁但又唔可以太乾，甜醋版>>>鎮江醋版

你好老

應該倒啲飯落去個西瓜到食

蟹膏醬

豆腐炒肉碎

大力菠菜個fd

支竹火腩都冇？
此po已完

芫荽

此po 已完

魚汁

麻婆豆腐
地捫茄汁沙甸
老人牌沙甸(所有味) <<< 試過連啲油都倒晒落碗飯度第日痾到仆街

Jer Jer 雞煲

生炒骨

京都豬扒

椒鹽鮮魷

港式魚香茄子

電視機定電視汁

一碟番茄炒蛋 收你地皮

自製扑野家牛肉啲汁正到

打大佬

回憶

笑死人咩

魚香茄子 =中式 肉醬意
送飯黎講世一 幾多桶飯都送到 世界級恩物

火腿炒蛋
要係老母煮先送到幾碗飯

如果茶記/酒樓食
啫啫通菜煲

同班fd去食大排檔
有條撚樣唔食茄子搞到成檯都冇得嗌

佢自己唔食咪算囉
反正都係叫餸share
理鬼得佢

蒜香金沙骨
成堆炸蒜撈落白飯度

咁低先出現

椒鹽豬扒
咖哩牛腩
蕃茄炒蛋牛肉

全部乾噌噌硬掘掘又冇汁 點送飯呀

火腿炒蛋
你試一次就知無回頭

有日式照燒汁, 而且係煮得難食先乾僧僧

賽螃蟹

罐頭好食好多
用紅衫魚比
侮辱咗吞拿魚

用有汁既餸撈飯

戇鳩, 照燒汁送3碗飯都得

麥樂雞送飯

咁就係照燒汁啦 餸菜都唔使添呀

豬油

睇到個bo字就笑左出黎

我用白飯送飯

有魚香茄子
真係食十碗飯都得

鹹蛋蒸肉餅

巴打有困難即管開聲，連登有愛

太乾

其實腩片冇咁好 因為會好撚膩 之前屋企整開用有小小肥膏嘅瘦肉去蒸 仲好食

有蝦醬嘅餸送飯都係無得輸

閪吱的美食家都係咁教

咖喱薯仔

豬腳薑